《多圖 》有腳有波！正到hihi

有腳有波

下圖《會員先有得睇》

哈

Show Blocked User - 美極女朋友

你係咪覺得自己好幽默？

有圖都block

腳呢 屌你老母

正呀喂

Hi你老母臭閪hi咩
你老母係一樓一同人say緊hi呀

( Show Blocked User - 美極女朋友 )

哈
( Show Blocked User - 美極女朋友 )

幽默感呢家野真係迫唔到出黎

連會員你都玩

[/quote]

正呀硬硬地

好凍